R7 1700 + GTX1070 用到幾耐？

高效 gaming 既話捱唔捱到兩年？

1070出左就黎2年

睇你點用 一日打十幾二十個鐘 同 幾個鐘 已經唔同啦 仲要超頻同無超又唔同 正正常常用點都用到一兩年

幾時有下一代

我指性能上

大部份game都開到最高 大製作就難d

未來既野點知

如果你走去換個4k mon呢一刻都唔夠玩

你咪睇返幾年前既顯示卡玩到幾耐

1070 玩 144Hz moon 夠唔夠做？

pubg 1080p 低效 夠

4月加少少上2070
應該捱到2-3年

1700+1070 fps供樓G參巧

我玩1080p 全高效都夠做

144喎

144Hz gaming 起碼1080ti+i7 8700k+3000mhz up ram

未來嘅嘢我知
未來狗正一仆街,狗眼看人低,正一豬閪,冇專業知識